好撚煩呀，成日問點抽新股點賺錢

屌你
問完抽新股，點孖展，又問點填表
邊間銀行抵，蝕左點算？

問問問，返屋企問你老母喇
咁撚大個人，自已上網搵下資料唔撚駛死
你估呢度baby kingdom 咩
唔好拖低哂財經台質素

你都ON9

無素質

未撚鬧完
得果兩三萬元
又話all in又話孖展孖爆佢

但係白表黃表都未撚識分
真係唔知股市幾咁凶險
蝕撚死都唔撚知乜事

我唔蝕你點賺啊

繼續屌
問問問
你估連登係baby kingdom

樓豬，你啱

但咁又可以點

股災近了

Show Blocked User - 好運姐

岩呀

新股點抽？

問唔係問題
但最少都自己 search 下先
唔明再問啦

個個幾萬股QQ,但係冇人提命中度高既藍表

師兄識貨

隔離有個on9連字都唔識睇啦
分撚哂比呢啲白痴仔
返屋企飲奶啦 屌你老母